[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (461）中秋節快樂

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）將於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

究竟學緊啲咩

新post LD

留名
月餅節快樂

lmlm

至今仍然未見話佢地拎水桶係廣場燒仙女棒同係廣場bbq

上堂學緊解釋點解遲到
der Zug hatte Verpätung!

傑克聽日生日

唔開心嘅獅子 aka Sad lion

Verspätung

宜家要face to face？

PK Tang

LD

有啲班得，佢話我哋嗰班多人唔得
我都想返去上

LD 醜醜

Wie schade!

佢係酸臭

真 我改左名

酸酸臭臭的

據報摸過既海報會冇左record

啱啱睇，係冇咗你哋寄比我嗰啲，淨返我自己影過相嘅有

ys

萬聖節前島民有機會整萬聖節傢俬
到左萬聖節當日比糖南瓜王 頭兩次會收到長袍同南瓜頭
著左長袍同南瓜頭就可以嚇鳩D動物
再比就會收南瓜一組
比糖島民可以收DIY/傢俬/南瓜/新表情/棒棒糖
棒棒糖好似可以換2個DIY

暫時網上聽返黎

萬聖節前拎到10款
當晚島民比2款
比棒棒糖南瓜王有多2款
總共14款
好似係咁

即係最後4款要喺萬聖節嗰晚先有 擺一晚？

似乎係
南瓜車同南瓜棒都係南瓜王比

架南瓜車幾靚...

劇透慎入

入左

好靚

畫南瓜

要練下先

樓主乜水黎

可以扮鬼扮馬

放工的我

仲未收得工

唔係呀

香港陸沉

很想擁有

你果到一定沉得最快

放得工啦

走呀走呀

你就好 可以LD

唔記得睇人地review先更新，岩先發現之前摸個啲海報無晒

係超靚

走唔到了

有冇咩特別想要番 寄比你？

數仔話要最後一日先有

我都唔係好記得我摸完仲有咩未買
所以諗住算數
好彩啲傢俬摸完仲係到，嚇死我

咁架，吊人胃口

網上有人係咁講

應該係TT 哂

睇完萬聖節event可惜彩繪同con有不足

冇白髮（灰髮唔夠淺）同紅con（依家係粉con)

亦都冇黃con

GG哂

LD晒

話時話今日我個新暱稱好正常，你哋尋晚教㗎？

咁乖既佢

好期待

食咗月餅未

無人嘅

未

今日食左三個細月餅了 返到屋企食埋啲冰皮先

肥仔

酸酸我增肥中

紅雨

聽日要瘋狂種南瓜

肥仔仲增肥

可能想要小睫同反猩呢

要做四百磅大肥佬

你啲花名多到

食左一忽

仲未食飯 好肚餓

挑戰我？

我都係

大妹冇野食會唔會變破壞王

咁夜

卑鄙月餅

黑雨

仲未番到屋企？

未收工 一陣又要濕身

會 即刻燥底

我都會
Hangry

咩咩我今日要咩冇咩 岩岩行番屋企仲落大雨

食飯

咁快啲沖個涼

未齊人好餓

我沖好啦

做節？

唔係呀 屋企人話買野番黎食 所以要等

大妹好乖

你先係乖

我都未

可唔可以分一忽比我

咩忽啊

豆腐仔冇得食咩

争啲唔記得咗今日要刷動物

集氣

我又要一忽

想刷咩？

刷完啦

冇特別，因為真係唔記得咗，啱啱就出門口先記得，喺車刷，見到隻唔醜嘅象就要住先

月餅呀我打錯字咩

無呀

叫大妹分比我地

要咗邊隻

今日更新都無乜人上水
動森已死

因為聽日先正式開始

游緊水返屋企 一路都喺水上

九龍東大雨到傻

上黎討論呀

觀塘水浸 聰明政府

我由港島東到九龍東到新界東都係咁大雨

象象
唔係最想要嘅象象，不過唔想再刷

點解會咁

臭臭同豆腐一人一忽

因為今日更新都未開始

舊雲追住你

想講面書已經有人乜都齊哂

可能個個都趕做節

隻象個名叫象象？

食曬

跟住又賣換機票

搞錯 你偷食

好癲呀我都未更新 人地已經齊裝

多謝

咁快

食左佢

係佢地早到

會唔會有味

仲要唔止一個

你曳

你試下應該幾好味

TT好易齊
今次個方式唔難

拎大量南瓜既方法:叫大妹種比我地

佢地癲咗

忍唔住

留左邊比醜醜

全部南瓜就等但都要種3日

5日啊

咁耐

你邊位

係囉咁快肝哂

聽日出去買多盒

@醜醜

麻煩樓主置頂左佢
幫到更多人

樓主表示見到#148空左

點解睇唔到既

@酸酸 你尋晚改左人地名

以後唔同你玩

我冇心

保羅

又唔同

你象島？

聽日買唔落雨嘅話

tt都要時間但都咁快齊
我連人魚都未齊

一隻都冇

LM

唉，但玩到咁，都變到唔好玩啦人地預你玩一個月嘅野，縮短到一日拎晒

今次有啦

聽人講，一日只可以買一粒糖

我有寫...

唔聽書

咦係喎，我睇左片，但無睇啲圖同字

網圖，時旅，慎入

個島主最後比馬車撞死左

我就係想要呢個

襯你個城堡

我覺得除左等搬屋會等到好想tt之外 都冇話真係想咁做

買啦 正日要食架

阿櫻呢

我個城堡而家轉左風格可能冬天轉呢個

哩個風格比較接近q仔

應該會好靚

大妹既風格係核突

係到
累死咗

唔同色既南瓜係唔同表情
好好笑

你係又肥又臭

櫻櫻你去左邊呀

你有排都冇得開島

我都有follow佢！整香港本土野好靚 如果肯開放夢景就好

呢兩日停左

想睇呀

應該唔止

止架

繼續停啦

我會諗清諗再行動

諗清諗

錯字不能算柒

争咩

唔知，你都唔比我睇

屌柒佢地

男女平等

冇貢獻又咁多野講就要屌

遲啲

佢地真LD

講得岩 唔應該係櫻仔你自己一個煩 唔係你問題黎

你道出我心聲

中秋節快樂

原來已經十二點喇

冇事啦 解決哂架啦

我覺得秘書真係好勁

好似要十項全能先做到

要識N國語言
人際關係廣闊
好似又要識啲law
記憶力又要好

放下心頭大石，中學學嗰啲鳩up秘技發揮作用

好似你啲畫作咁

我啲中學鳩up秘技勁過啲畫作啦

見到fb賣萬聖節diy一張20票啲人都狗衝

唔係大妹

早買早享受

遲買... 遲啲根本都唔使買

都唔係我

唔好煲蠟

想講我真係無試過煲蠟

咪係囉自己儲儲下唔好咩

我都冇 唔知有咩好玩
可能我冇童年

我都係 唔知煲蠟有咩好玩
但我以前好鍾意玩螢光棒

戴晒上個身到

我都好喜螢光棒

唔知邊個話過左中秋放返入冰格之後可以繼續發光

宜家諗返好似俾校長fake話食橙皮可以解渴咁

呢個我無聽過你信左？

岩岩係netflix睇左 想哭的我戴上貓的面具
幾好睇

中秋節快樂
恭喜大妹遊玩時數達到1700小時

痴撚線

由正式發賣計
每日要上線9小時先做到
勤力過返工返工起碼有假放

我都睇左 覺得有啲悶

我得1035
算新手

佢意象幾好

我天真 試過一次 發覺冇用 根本都唔識光

我少過你100小時
真 新手

蠢臭臭

快快樂樂

就算係掛出黎都好癲

我都睇左

唔明你地點解咁多個鐘
個島都仲未成形

首先你要每日都開著部機同隻驚

其實掛機掛左1699個鐘

一掛就掛成個晏晝架啦

我真係日日開架啵

其實...部機唔會成日無電咩

衰酸酸

十月新番

等翻譯菌
今季有無推介

寒蟬

我有時會掛到冇電自己熄機

咩秘書？

真子先話我唔去睇

真係好睇
我起初都以為係恐怖野黎
但一睇就欲罷不能

我都睇咗
但男主鐘意女主個度有少少突然

遲啲望下

但都幾可愛

你畫貓丫

係

原來有幾套我睇過小說
可以追下

好啊

我有好多套都想追

識分咩係貓咩係狗

Arendelle冇呢啲嘢,sad
得馬同雪橇

桜大師你8/10可摸以上我島畫畫
醬醬生日

爾光係貓

成個套路好易估
唔算好傑出
但個意象幾有趣
所以都睇得幾開心

有無睇地下城嗰套？

個個都要古怪畫

有 白兔腳同華倫什麼小姐

我鍾意貓
好可愛
同埋套嘢個意思都好

會睇呢套同魔劣

第三季
我仲好期待排球少年

但你最後會畫左隻狗出黎

唔會

寒蟬 by 數
地下城邂逅
排球
魔劣
來點兔子
(魔女之旅)
(咒術迴戰) 呢套坑都未開

都幾多套要追

魔女之旅都有D興趣

好似幾好睇應該會追

你地呢班動漫迷

一齊追

有d似以前既奇諾之旅
都係短篇故事 講下人生哲理咁
呢類型睇書會好過動畫

咁大妹唔岩睇

我仲未睇簡介

我數個堆得2套係漫畫原作
其他都係小說黎

你睇到好睇既推介下

你想死

櫻仔都應該唔岩睇

想借問聲
而家邊度仲可以買switch (只要黃店)
行咗幾日豐澤百老匯都冇，抽又抽唔中

巴打唔想食炒就上面條link研究下
食炒就好多鋪頭都有 動森版依家27xx左右

好nice

一向都咁nice
唔似大妹

你哋成日恰大妹

呀醬你講野咁難聽
咩恰 同大妹玩又係恰佢咩

唔該晒 爸打絲打

我插住個座，真係可以掛到換日

你係咪受左D咩威脅
有我係度大妹唔敢對你做D咩

大妹係個好人

熱到傻
我成日覺得我嗰部會熱到壞

由我愛上肥羊嗰刻開始
我就決定要好似肥羊咁善良

我都係
大妹咁早瞓咗咩

佢煲劇/砌島掛
到時到候會上水覆po架喇

勇敢D啊

我個島都係無砌過咁
啲南瓜求求其其搵塊空地種算

呢到嘅大佬變咗大妹

瞓緊晏覺

一個唔敢開島既人算咩英雄好漢

食緊lunch

連純b都無 點做大佬

要折墮到周圍呃飲呃食

醬b你最好

我唔係呀 我小塵黎架咋

屌你

有種你咪開島黎見我

@醬
睇下大妹笑得幾開心
仲話我恰大妹

你見我仲用緊大妹黎稱呼大妹
就知我無恰佢啦

唔要

扮哂野

大妹咪大妹
唔通係咩

唔好逼我恰大妹呀

我依家先知有呢款連豬

幫你

要等到31先有南瓜車都真係幾灰

儲齊圖鑑未

未去潛

好想要

潛咩？

呢隻好得意

灰爆

水

大妹妹

咩咩

你準備換日？

我上左床啦你呢

隻張瑜章魚病咗個樣好正

商店有萬聖節櫈賣嚕

早晨

早晨啊咁多位撚樣

撚撚來了

軟糖整緊落地燈

時裝店有小惡魔角賣

死臭臭

我係生臭臭

好野
面麻學埋睥人

章丸丸整緊萬聖節拱門

唔好意思認錯人
死開啦

咁叫緊邊個

想要死既

臭臭等陣開唔開島

你想嚟學diy？

係啊
你要唔要學

btw有冇收到風人地幫你淋南瓜同淨係自己淋有冇咩分別

可以呀 等我一陣 我買少少南瓜苗

冇
你日日淋就有3粒

南島櫻花季喇喎好似

開左島 快手學完我繼續扮工

咁你黎唔到架啦

你學完我再飛去你到咪得

以為你好困難

開ed

2間鋪都想搬後一格
咁就4日

話說你有冇位種南瓜

拎你地既

有方法啦

慘有南瓜種都冇人

開驚先
見字食月餅

d傢俬貴撚到
拱門賣18000

快D睇下教緊咩啦臭鞋

見字都覺得好飽

買左南瓜？

拱門
18000

我岩岩種完

食多啲

小影教緊燈籠組合 開咗bf島
我掛機你地自便
時裝店有貓耳帽買

今朝係咪全部人都係依個？我都係依個

我唔係

臭鞋好乖

非bf

開到10:30

@我

可以順便玩狼

松鼠戴最好睇

送你走先

衝緊嚟，未add bf

余子醬qq

娃娃都係

兩個都冇

下次就有

豆腐add左你嚕

我都@咗

貓戴貓帽

隻長耳無咗

我都未add 開緊隻驚

豆腐今晚開唔開
買耳仔

黎啦@我

開比你

我今日賣破舊服

咦 原來add左黎緊

好

第一次嚟豆腐個島

真㗎？
長期一忽忽

唔係呀 幾靚

都未整好

大妹啲畫作

靚過大妹

好得意

有冇人想學圍欄？

學左
但可以黎拎糖或者南瓜

冇啦，頭先返入屋已經教完

下
咁快

應該教咗好耐，我晏開機

數仔老化學diy要睇幾秒

我隻軟糖仲教緊落地燈
衫鋪賣破舊服
已開朋友島

你個島會delay

係你唔係我個島問題

冇人要學

趕住出去

差啲想檢舉

院長的名畫

工友與院友

比純b頭套丫嘛

做咩炸我島

好過份

院長好過份

再開ed

炸島怪魔

Wifi比較差

下次會畫正常啲

你島教咩

未有野醒，都未轉日

早晨阿

廢物炸島怪魔

撚樣大師

下次黎幫你畫畫

酸臭撚樣

我又要嚟

我隻軟糖仲教緊落地燈
衫鋪賣破舊服
已開朋友島

講多次

佢出左去喇

我

我都有撚撚

我諗緊今日係咪全世界強制係然然

茉莉教緊萬聖節椅
等陣開

我都有咁諗

應該係 比你半價買南瓜苗

你走左我就黎

12點後係咪會係第二隻

買左40個 買多啲算

Ok

院長係唔會正常㗎

好似係

櫻仔遲咗

啱啱起身

我唔係院長 我只係工友

開咗

我都想院長係我個島上畫幅畫

coming

邊個係院長

你

櫻仔最有資格做院長
不過我唔介意去你個島留低我既腳蹤

我只係院友

似唔似

今晚開比你

榮譽院友

章丸丸已完工 布鹿斯做緊普通diy咋 冇了 等下一個時段

似

櫻仔閂左島啦？

好啦
唔該晒

我而家再開

今晚唔得嚕 要做節 聽日日頭啦

今晚繼續

你係院長呀

醜醜想收屎

我果晚冇發作

其實係雪糕嚟 我畫漏左個cone

又delay

叫佢唔好畫屎

@櫻仔 開左百川教緊燈籠

我又黎

你朝早冇去豆腐到學咩？

冇既

冇嘅

燈籠唔同燈籠組合
同埋重複都可以拎材料

咦 傻左 開錯左
而家應該ok

我係燈籠組合
都啱

要畫畫懲罰你

想畫人頭

畫

同埋服裝店賣緊新個隻動物玩偶裝

我又嚟畫畫

唔好畫雪糕比我

咁我畫屎

咩黎

頭先去你地島唔記得買糖果

笑死

有冇掌握到D神韻

可以儲齊章魚一家

咦
原來可以架

有我比90分

巴哈話可以 我啱啱都試左 喺人地島買到

試完
得左

萬聖節野改造都要南瓜

係啊

求大頭菜靚價 ... 106以上
有4轉要走....

我今朝210 你遲左 宜家得返百幾

你地咁早

追post啦

你今日係到我發作好嚴重戈種

咁點解會烏蠅

佢淨係識畫屎

奶類製品係比較容易變壞

正常發揮

百幾都好啊...
我持續低價...

你咩意思

我唔要聽解釋呀

你認啦嘛

大妹啲畫作

咁樣有冇好啲

又老又肥又臭

正常人發揮

糖應該30粒一組

院友之一

院長正常發揮

你滾啊

啱啱睇左 得160 我諗你再搵下其他高價啦
去啲交易所睇下

唔滾

求救 可唔可以去你島賣

我訓唔番好傷心

算你啦

160咋喎

論emoji的重要性

大妹畫嘅豆腐好似擦膠

Vvip我地要比多啲關懷同體諒

多啲包容佢

唔知點解好似有少少被騙既感覺

我都唔想架

好可愛我好鐘意

冇錯佢地最需要關懷

豆腐b

小數同院長

大妹b

落床先

我但求唔蝕本咋...
求求你

好啦你鍾意

第二張軟糖的照片

我善良

係時候放佢地比我

616之後係618

有冇人想要燈籠組合diy？有一張

大妹

臨摹大師數仔

D線條我覺得仲有D欠缺

奇才

咁憑空畫出黎個個

人頭我覺得好難畫

臨摹先勁

畫圓形

右邊個曲線

小朋友畫最易畫

好難畫到咁完美既比例

又係

櫻仔開始自我懷疑
其實自己畫畫係咪都幾好

食野啦

冇

唔該唔好攞啲精神病同情緒病出嚟講笑
人哋有病個啲要食好多藥同情緒真係好唔穩定，千祈唔好攞嚟玩

好啦

咁就乖喇

咁淨係玩你

連放4日再有更新 唔洗諗去邊

er
恐怕會失望

唔想覆咪唔覆
吹牙

咁咪冇得上

咁LD

真係咩

我唔知咩叫LD
但係好躁

你做乜咁耐都唔上水

冇豐富到玩到咁多日
而且有D野要等到10月31

係難頂

到底幾時有呢個簡寫

數仔有懶音

不過都不失為一個good translation

我用2p學咗啲萬聖節diy先，遲啲交換

改造都要 咁真係要成個平原嚟種

真

咁我係咪應該鏟平番個島

4）南瓜的果實可以直接種植，與在然然和奸商那裡購買瓜苗不同，大家可以根據顏色的喜好選擇種植，也就是說，在稀有顏色的南瓜培育出來後，可以再種下對應顏色的南瓜進行無限繁殖

可以唔使買咁多種子嚕

btw GG

啱啱搵到個表應該啱你 不過得noun

句野好似有啲奇怪

大妹個島教緊咩

佢扮哂呢排真係有執個島
其實仲係平

搞掂

多謝你
雖然我未知個分別 我會keep住先
A2.2 level?

多左張萬聖節燈籠組合diy有冇人要

小臭好nice

今日襯 d 樹轉哂色先執哂 d 普通樹擺埋一齊
會唔會玩到下年

其實A2.1已經學左

我出名nice

你要都唔比你

數仔唔要我要
數仔衰

我見到個表懷疑自己捱唔捱得過成個A1...

好啊 等陣寄

多謝你
我著咗

慢慢累積上去

粒糖擺喺地會惹蟻

有咩咁奇怪

係你惹蟻

未睇呀

我都帶左頂帽

你惹事

讚緊咩咩甜？

記得捉海洋生物

9月果D

伊勢龍蝦同偕老同穴

今個月架喎

係呀，我意思係今個月可以開始捉，得閒可以捉下

唔得閒

反正都要等31號先有嘢玩

你真係好鬼衰

想去南半球捉櫻花

黎啦

我起左第七間屋
係咪 0500 之前瘋狂去島揀隻我鍾意就得？

我去咗另一個島，不過都多謝你

係 祝你好運

哈佬喂限定長袍？

係 加油
記得唔好急住起第8－10間
等動物搬入島之後先再起屋

我都想要

報告，第一隻係思穎
又係藍藍紫紫

咦 我無寄比你咩
我有白色同黑色 你想要咩色？

我未番屋企睇
我想要黑色

寄左

美佳教緊萬聖節拱門
有無人要

多謝醜醜

要

轉頭寄俾你

陣間黎拎糖

想要但未番到

大家記得去人地島都買一粒糖

有6張spare diy卡 先到先得

好啊多謝提醒

學夠10款lu

多謝JJ

你有冇開
我唔要卡

spooky tower 有冇人想學

黎啊

15分鐘後方唔方便
我要逐個逐個買糖同拎卡先

慢慢

Me

去完學拱門開島

spooky tower 開左

酸臭做咩開島既

射氣球射到張萬聖節桌diy

呢張枱要用好多橙色南瓜

我連秋天diy都未齊 已經轉左

秋天diy我得1張定2張

比啲野我個friend咁都比你發現

我識占卜

咁你占到啲咩？

你個friend上過你島拎野

咁佢拎左啲咩？

天機不可洩露

D 糖要keep 到31號?

開左島
美佳住右上 教緊萬聖節拱門
入島記得買糖

我嚟 我順便寄兩個黑色貓帽俾你 我嚟攞得唔得

唔得

開緊島好似拎唔到信箱d禮物出黎

啊啊啊啊啊啊

得

咁你之後得閒再寄啦

茶茶丸整緊萬聖節燈籠組合有冇人想學？

痴線

你有未 我可以寄比你

你地咁快架

有無人要貓耳帽？

我得一款

黎

你返到

我已經寄左俾J仔

係去咗jj到

改左名但係估到你係邊個

去完講 之後開

有冇咁快

我知
我天眼通睇到

啲天眼廢

你又爭啲乜

依家周圍買下糖同拎南瓜

背包係你後面

下..無架啦？
我差勁多

有啊

塞住佢先

嚇死有就得

想問下糖買黎除左送俾D島民仲有咩用？THX

下！？唔好冇呀我得幾個樹果同落葉DIY咋，想要拱門0個D

我未睇自己差啲咩

我得 黃色落葉 落葉 樹果燈 小樹果樹 松樹盆栽

我同你戈啲差唔多

我都係得呢幾樣，仲要我樹果都搖唔出

比南瓜王
冇了

0個隻野係咪31號晚先出現？佢要食幾多粒糖架？要好多架? THX
BTW 我貼左佢張POSTER出黎朝拜啦

開左啦朋友
自己搵茶茶丸

南瓜王一次收幾粒
送3次就夠拎齊野
當日你亦可以嚇鳩D小動物拎糖
其實糖應該夠用有突

朝拜

你幾時開呀豆腐b

神還原

數仔個隻兔黎

你問櫻仔
我諗係掛

陣間開

仲想問下南瓜種完摘左仲會唔會再生？我暫時種左12舊，唔知仲買唔買好，個島好多雜物冇咩位＝0＝

做咩畫花埋我戈幅

會
唔好用表情

FYR

拱門要等有楓葉先有，你未有係正常

核突

唔好用表情符號

唔好自己食咗

食埋都夠用啦
我依家有20粒

唔該你，原來有野拎，呢幾日好忙我都未去睇更新資料
咁我唔刻意去搵糖，
HAHAAHH 點嚇D動物架？我見到trailer 係D動物嚇人 XD

你比完糖南瓜王就知

XD 好有童真

我都想過黎畫

倉庫冇咩位佢仲寄張咁嘅嘢黎，我咪貼佢出黎拜LOR

櫻仔個幅高好多班
淨係對耳都完勝

數仔唔識轉彎

唔夠時間
人地係大師

去左旅遊子個島度玩

唔好意思呀，請問表情係咩梗？

我無add佢

好呀

叻啦叻啦

背包浪子呀 之前去過

好衰 唔同你玩

背包個島lag到

但我無add frd揾唔番佢個名

THX，咁我再等下，我1個拱門DIY都冇

我指其他款都冇

我仲未去過背包個島

死，打慣左

＠臭
有大師畫緊畫 唔放你走

繼續努力

大師終於放我走

黎，不過好lag

我岩岩add左你做frd

lag我好多

加左
J 字頭？

係啊我黎啦

啊有件DIY要糖果做材料

多謝大師們賜畫

要幾多粒架

3

發覺用手指好難畫

唔夠唔夠

都要去

公開下

大家都爭相向櫻大師學習
好好既藝術風氣

爭相模仿 卻未被超越

鑽石恆久遠

@JJ 石原結婚

命都唔遮公開處刑

點遮命？

名

暫時成果

我覺得收番埋一條條一隻隻果啲會好啲

寄比你

我未去你到留低我腳蹤

望左陣先見到你

我要留個個都留

咁大妹幾時開島

娃娃真係好可愛開咗bf島
我掛機去食飯自便
有貓耳帽有糖有然然

砌完就開

THX 咁都好D，幾驚要 10粒

咩嚟

我部機未到手 唔好咁快閂

表情撚

同邊個

圈外

點呀

頂希望佢幸福

block得

我黎，報錯歲數，要低調D ok?

我喺豆腐個島 見到哥頓既名作

真嘢黎

輕輕的我走了 正如我輕輕的來

大妹幾時去我島

再見

我而家去豆腐到先

大家食飯做節未

做咗

死臭數廣場推到我海灘

食左做左

再見元老島民

唔係我

有無人開緊島

係你

condom

仲有無開島？

依家開番都得我掛機打緊機

依家開

你抹下嘴先

話晒我留到佢而家先放佢走

掛機

大家種咗幾多南瓜

暫時40格

好似30左右

無得暫停

啱啱食飽陣間先啦

準備好d物資再黎玩先

係機場我睇你點推

我走個陣仲企係廣場前面

所以一定係佢

你講大話

射左三個波有兩個萬聖節DIY

仲有冇

仲有5張

咁恐怖

我要一張

桜仔收信
上島個陣幫我畫一幅晝 thanks

唔好玩我啦

真心鍾意桜大師既作品

呢幅好型

朋友島已開

有咩玩啊

無
嚟買糖

有冇DIY整緊

我要去醬b個島！

傑克生日

搵下先

冇拎禮物！！

衫鋪未收

想送女僕裝了

去頒個金紫荊俾佢先

拎D空罐車胎比佢先

車胎好值錢

你哋咁多人入我個島
我會唔好意思
我個島好肉酸

靚過大妹既咪得

但我唔係

你好耐冇黎我度

點會

你係

好飽呀

好好餸

64陣甜味

豆腐你黎得唔岩時間

好多餸

J哥飲開咩

完？

醬B想閂

明K開咗島

沖

沖埋

阿明

順便過嚟清下DIY 左邊沙灘

很不巧

同人逼緊

成功達陣

我又去

我開咗BF島 得你地幾個咋 唔駛擔心

終於入到

入到啦

逼緊！

冇我份

啱啱Request咗

好耐冇試過咁逼入島

好耐無試過係咁load

會唔會逼到衫舖閂咗都未入到去

係咪閂9

第二隻揾到遠仁，決定係佢

禁錯制

恭喜
呢隻應該唔多人有

做咩走

咁都錯

本來想睇護照

條女又話佢騎呢

你搵隻 鱷魚 河馬 俾佢睇丫嘛
馬騮個樣算正常

你係咪阿樽

低能仔

最後直路

又黎

開心仲同醬b拖手仔

聽日再見

下次拖埋我

第一張

聽日拖你

唔記得畫畫

我呢

合體！

係喎

岩岩先發現唔記得fb密碼